加拿大旅遊景點一問

今年聖誕會去多倫多同京斯敦兩個禮拜
有咩景點或者附近城市值得去